小心便衣警察混入煽動大家！

已有案底
大家在場既人小心 要睇住身邊既人
唔好比佢地煽動到！
唔好衝！今晚一定要小心
一衝警察總部就死硬！
佢實告得你入 小心！